# I/O Performance

Flight recordingsは、JavaアプリケーションでのI/Oパフォーマンスの問題の診断に役立ちます。

Javaアプリケーションがソケット読取り、ソケット書込み、ファイルの読込みまたはファイル書込みに多くの時間を費やしている場合は、I/Oまたはネットワークがボトルネックを引き起こしている可能性があります。

## JMCを使った方法

1. 「ソケットI/O」ページを開きます
![ソケットI/Oページ](images/221025_082900.png)
2. この図ではEvent Logのタブで以下を確認することができます。
    - アプリケーションで記録された最長のソケット書込み
    - ホストへの81 Bの書込みであること
    - その時間に349.745ミリ秒かかったこと

ファイルIOも同様に確認することができる。

ソケットI/Oページは10ms以上のイベントのみが記録される。



## ソケット読取りおよび書込みイベントを使用した方法

アプリケーションI/Oの問題を確認するには、以下のイベントを確認する
- jdk.SocketWrite
- jdk.SocketRead
- jdk.FileWrite
- jdk.FileRead


